三部曲入邊得金毛獅王係真男人

冇其他角色好似佢咁堅
武攻雖然後期唔算強
但係又盲，同人打個陣又比人用陰招蝦佢睇唔到野
都可以打得贏成昆
當初怕連累無忌老豆老母寧願自己一個係冰火島
之後為咗無忌 差d命仔都冇埋
係無人島怕壞大事
對周芷若忍辱負重
報完仇仲比其他人機會殺佢
跟本三個主角都冇得比

鷹王都好型

但係寫佢寫太少
鷹王好豪邁feel

明教係金庸入面數一數二嘅型派 幅王 獅王 鷹王 逍遙二仙 真係好型

少林個d方杖
全真七子
丐幫
新舊五絕
乜都唔夠做
江湖隻秋又勁
帶兵打杖又掂

五行旗

佢既過去

我覺得加埋武穆遺書
明教真係玩撚晒
最後係少林五行旗贏晒

好可悲
最後竟然唔殺成昆
呢種大俠既風範